明日水魚好快過 地盤佬有排做

直接dq4個
直接過明日水魚
明日水魚成萬億，雖然大部分比強国洗
但點都有少少過到落香港人度

地盤狗有排做

唔DQ 都直接過啦

Yes

工程真係好好做

好撚辛苦

地盤 都有好多 支那新移民

做左地盤10年, 越來越多聽到身邊D 阿叔講普通話

港豬澳都死10幾廿件

今次死幾多件

今鋪fat fat la

等睇爆煲冇糧出
睇你港紙仲頂唔頂得順

呢個島玩十年
工程又最少10年唔憂了

無人話過比返香港人做

請唔好用「件」去形容地盤工人

地盤工人 幫人起樓, 建設社會, 好偉大的

你家陣係屋企上網打字, 都係因為地盤佬幫你起樓

無啦, 香港儲備一鋪清袋

除左香港人
冇人會傷心

是但啦. 都唔理得咁多

正

香港人唔係一直想 攬炒??

最弊攬炒完之後, 香港變成 condom 變成廢地, 除左香港人無人會惋惜...

最想就係咁
成日叫身邊啲人奶盡政府著數
大家互相拎地址拎租金津貼

你問下勞工處人命值唔值錢

填海都填幾年，未計填完再起上面啲基建配套，十年基本

佢唔溝咁多黑工就係